Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (सितंबर और अक्टूबर 2022)
Slug: new-developers-2022-10
Date: 2022-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published

पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

* Abraham Raji (abraham)
* Phil Morrell (emorrp1)
* Anupa Ann Joseph (anupa)
* Mathias Gibbens (gibmat)
* Arun Kumar Pariyar (arun)
* Tino Didriksen (tinodidriksen)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

* Gavin Lai
* Martin Dosch
* Taavi Väänänen
* Daichi Fukui
* Daniel Gröber
* Vivek K J
* William Wilson
* Ruben Pollan

इन्हें बधाईयाँ!
